頂唔順啦！唔想再過依家既生活！

我頂唔順啦，我唔想再係咁做呢行，我真係冇興趣，唔好意思！我想生命過得更有意義，我好想做返學生！

會計狗預撚左啦

咁所以我咪想唔撚撈囉呀醒！

送你老母閪俾班愛滋黑鬼輪大米就有！

又死衝入黎表演肛塞膠！

一撚樣！！！